蕭叔叔把聲好撚難聽

點解咁多人鍾意聽佢講英文，我一聽就起撚晒雞皮

好靚但太造作唔自然

好聽

其實如果佢唔chok聲 係真係好聽

黃皮膚是原罪

陳偉庭英文講得好聽過佢

中學好多fd當佢神咁拜，但真心未出名果陣已經覺得佢好造作

蕭叔叔真面目

佢有條片同eason一齊講故仔
Eason把聲無chok，好自然，口音都唔造作

把聲真係chok出黎

又樣衰